過多一個月就2017，大家系2017有咩願望？ 一人一個

我黎先
我想要個女朋友，最好系鬼妹

繼續返工

修心養性 咁就夠

成世人有3分1時間都系反工

巴打依家有咩甘吾修心養性呀？

難分真與假

係香港果陣成日出去玩女 依家既生活改變左 希望返香港一樣做到

梁振英收皮

學識打字先再返黎開po ok？

希望d文盲冚家剷

真心定假膠
咁都冇人屌
定係我真心左

禾叼梨魯冇牙！

出pool

我吾怪你

要識一個男朋友

望你老母早死廿年

All pass

系你老母

林早洩被炒

吾你老母番5p啦